重傷個後生仔今朝死左啦 RIP

將軍澳工業邨駿宏街22號一間生物柴油公司，上月30日發生二級火警，現場傳出爆炸聲，2名工人燒傷，其中一名姓翁(24歲)男工人7成皮膚燒傷，一直命危留醫深切治療部，惟翁於今日（16日）凌晨1時46分告不治。工業傷亡權益會指，對其離世感到十分難過，將繼續跟進家屬之需要，提供協助，同時要求僱主盡早向家屬交代意外原因，以及提供善後安排。

嗰時有留意呢單新聞
七成燒傷rip

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

好慘
咩人死我都唔想

RIP

依個咩事？工業意外？

rip

有冇source? 冇留意開

Rip

以爲天水圍手足
但係RIP
不過我拉住先
標題清楚D Poly 打緊仗

7成真係好少聽到咁嚴重

希望逝去既工人家庭既情況唔會太差啦